見到佢好想扑野呀！ 伍倩彤Gillian 真係好鬼正！

第四代邦民女、現年24歲嘅伍倩彤（Gillian），性格活潑，驟眼望去生得同徐子珊餅印一樣，她自爆熱愛水上活動，不怕曬不怕熱。Gillian更係沙灘常客，佢日前就換上性感三點式，倒瀉33C奶出動石澳。

最鐘意呢d 瘦底又有波既女，最正個pat 又有肉地。大家最鐘意邊張相先？
細佬仲有正相分享，大家一齊努力推 即post！

改個咁既英文名 同周圍講我係黑飽有咩分別

又真係幾撚屈既

佢真係好正，最鐘意佢厚唇，真係性感爆！！各位師兄認唔認同先！

又谷得ok wo

多圖

唔欣賞呢種鼻

師兄識貨！呢d pat 撞落去真係會比佢彈走😂😂😂

最正佢係瘦底又有波，個樣又要淫淫地！

屌你老母成陣打手味攻撚哂出嚟，咩公司架你

肉便器

係掂喎

好撚得， 摩牙

一齊推爆佢，細佬有正相分享！

大眾細細粒隔離條大眾女仲得啦

第四代邦民女…
有冇人貼曬咁多代比較下

一除底褲肯定黑到仆街

但係有得搞你搞唔搞先！

J 女都有分公司

g

屌牙

正過Kama anjay

歷代邦民女， 咁多個都係 Gillian 最鬼索！

個屎忽好鬆，做下運動啦

呢d 叫有肉地，呢d 係香港女既特色

性器

雞味濃郁

正

師兄 果然係明白事理既人

第二張左邊腰紋哂身 大家知咩事

垃圾公司出埋d垃圾打手
呢d質素行轉旺角成街都係啦屌你老母

唔通你覺得細細粒個d 先叫極品？

cap返佢張high high 相

咁好難比既，兩個都完全唔同感覺

真係幾正喎

搞完會生野你搞唔搞先

所有相故意夾定唔出左邊身
鱔撚到仆街

呢D女唔好俾佢做我女朋友，如果唔係我真係瘦十幾廿磅

我覺得個PAT 有90分，足夠俾我全晚只用一招推車推足全程

又唔算好鬆，推撞一下可以盪三下，正

人哋fb啲相露哂紋身

愈大愈索，佢條腰睇嚟無咩事了

利申：中同

佢係幾正，但係見撚到佢個紋身就唔開胃

ching心水清

又來了一隻阿嬌

樓g仲hard sell過啲保險

淫版徐子珊

徐子珊已經好淫

同佢一齊做過嘢
不過果陣唔知佢係乜水

個pat扁到咁都話正
波係ok既

法官大人

Lm

法官大人，我屌

唔係我杯茶

ig?

巫婆鼻

有紋身有咩問題😂最緊要佢夠正

邊間打手

骨格細 太瘦

真人仲瘦過相係定律

我覺得樓豬似追擊 幫條女引hater多過打手

疑似飛釘

lm
啱啱出位就影埋D lase bra相

唔錯喎

摟屌樣

J ed

咁既質素收返埋啦

周身都假野
不了

邦民

個妝想點樣 你話30歲我都信

上報又唔撚露 驚mud牙ching

唔係掛
完全唔係kama果皮

打手得咁明顯
成個Post咁多打手，可以一次block哂

有啲似yumiko

咁我又冇見過佢真人，但係係街上見過周秀娜真係好瘦又大波

放鬆d 都係大家成班仔睇下女姐，呢d 野各花入各眼，一定有d 人覺得佢索又一定有人覺得佢樣衰都係吹下水姐

好眼力！！我J 左咁多次都J 漏左佢粒釘！！

佢好次出左段時間，但係之前真係冇咩聽過佢個名

因為我係明眼人

粒釘明顯係細釘

個個就係鐘意睇d 女女咁既樣 唔係咁既樣邊有人買寫真呀，呢個世界現實既

師兄都分析得好通透 唔知舊雲大唔大呢

估計係細雲

利申：靠估

第一，二，四都幾靚，但三同五影到... 好似 141 catalogue 咁，得罪咗攝影師?

咪住先 佢係四代目咩
Crystal
Kama
Anjaylia
Poly臭雞

唔知點解紋身既女比我一種好狂野既感覺，一隻捉唔住既野馬

吹水講下自己鐘既女女姐，如果吹水講女都有錢收，真係要請師兄介紹 其實我都覺得rose ma 好正，再唔係講下佢又得姐

Ig呢

徐子珊個樣真係堅淫 話時話佢而家去左邊

真人咩樣嫁？

咁耐都無人問ig嘅
ig呢？

咪又係比有錢仔屌

打手

好酸

Ee 你又岩波，佢應該算係第5 ,毒果報錯料？

其實上網搵未有囉

吹水講女有錢收，係咪你比我先？
係我就攞曬全香港女續個講啦

師兄 情緒太負面啦，應該講 我要做有錢仔屌爆佢！！

你下次遇見佢，幫我問下佢 thx

個樣好似天使萌

醒起仲有Judy

我覺得似佢多d

jeng

seed呢屌你

呢個av 叫咩名 請賜名！

走啦，今時今日仲請打手，唔撚work 架，隨時比人起底挖臭屎出黎，你收皮得仲快呀

邊到cap

係個condom 廣告cap出黎
岩睇再黎多幾張

上網 check 佢唔係一代一條女，佢第4代都有幾條女，邊個係Judy？

呢張相似天使萌呀

厚陰唇？

厚唔厚你去書展當面問下佢

呢種幼腰 細盤骨但又有啲肉地 拮蘿 既係最撚正

邊個叫你打真軍

說好既寫真相流出！大家慢慢J, 留定名，繼續會放相

巴打識貨
終於有巴打提佢名啦

鄺潔盈

樓豬講野啲口吻根本係打手 下次搵個講野正常少少啦 唔該

師兄 一睇就知你好有經驗

打手到你

重要既野要講3次
講女女又有錢收，真係要請師兄介紹，謝謝
講女女又有錢收，真係要請師兄介紹，謝謝
講女女又有錢收，真係要請師兄介紹，謝謝

再唔係呢條女女係咪唔岩師兄胃口？講其他女我都ok 嫁，再唔係開post 講rose ma? 我都覺佢好正，但係我冇佢寫真流出相，要麻煩師兄搵手搵搵🙏

鬼知邊個畀錢你咩 做咩姐你

我見師兄話我係打手，講到你好似知邊度邊有得講女女有錢收，未問你介紹下囉，我就搵到流出寫真相諗住同大家分享下姐

我有佢流出寫真相，有冇興趣睇先

樓主措辭適當，係用"有波"，而唔係"大波"

嗱 個人認為波大唔大應該要同身型同身材黎比例，以佢咁瘦既身材但有咁既乳量，我覺得算係大波嫁啦

PM me

1

個紋身應該都係d趕客型紋身
如果係細細個又有美感既
點會張張相都避開

依個係咪佢黎？

miko